唔好咁多鬼，旅客不滿的廢話

塞就忘記咩鬼唔鬼
旅客嬲唔嬲啦

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

yes

我地要做既只係塞
有無公安唔關我地事

聽日建議搞人流管制 五分鐘內放特定數量旅客

捉鬼圍鬼有乜意思
繼續塞咪得
經濟/名聲差之嘛

點解琴日塞爆曬就叫贏？
今日取消曬機就叫輸？

香港年年都打幾日8號波取消幾日機啦
依家第二日就分化 捉鬼 怕旅客嬲？

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

721你嬲唔嬲
811你嬲唔嬲

旅客走唔到就唔記得曬？
捉鬼捉到唔記得曬？

抗爭呀 依家 要關心全世界不如返屋企訓啦

聽日繼續塞爆佢

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

好似話出左禁制令

不割
睇下警
藍絲 點做

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

copy from others